(耳機） 尋找類似JVC FXT208SE的改機

耳機不見了 之前用慣左jvc fxt208se, 覺得隻聲幾岩我。 但而家停產左 好多地方無， 請問各位巴打有無類似推介 筆直一千樓下
唔該哂

topic 打錯字

同好 以前用開208se
以家用緊rha t20i bass無jvc咁行
但勝在分析力好好多
不過就貴一截